不如調轉預設 不推文回覆係開啟

強制或者係設定加粒制set開關預設係全部不推文？
唔係粒制個作用好有限，做唔到佢既效果
真係要推咪自己熄

咁啲post 咪一開就沉q 曬

真係要推咪自己熄

太多無意義既post大家都係習慣唔用不推文咁回覆
咁粒制作用係邊？
出面仲係好多廢post搶熱門

建議為區選選區，尤其反自動當選的，各區獨立設一個台
原因：
1. 既然冇大台提供可靠懶人包結論，就要期望唔少唔多喜歡睇文字的手足認真閱讀分析 "raw material" ．每台只處理跟各人相關的資料，可以方便大家作出明智決定，亦方便 admin 管理（移動錯台post／垃圾文 etc）
2. 這兩天有關 歐頌賢 及 任嘉兒 的討論，大家要跟post都已經有Ｄ難度，遲下區多人多時間逼，再加大大班臥底時，肯定亂到九彩，早日作好安排好Ｄ．

testing

其實不推文回覆姐係咩？

你同我都用唔著嘅嘢

姐係p牌冇得用？

有得用 你會見到喺正負評右邊多咗個符號
用咗之後你嗰個回覆 就唔會有推post嘅效果
不過因為P牌本身都冇得推post 開唔開都一樣